邊個聽朝返工邊個就係鬼！

咁鍾意返工而家好出門返公司瞓啦
唔好聽朝又喺度鬧返唔到工
咁想返工不如賣身俾公司

自推

1

2

3

4